第一次做bitch 有咩要準備？

做bitch先有仔
有冇人一齊做bitch去cow仔？

邊種bitch

最撚姣嗰隻

壁尻

好緊火

姣!=bitch喎

你依種叫搏人屌嘅slut, 完全講唔上叫bitch.

求指教！

咁想cow仔做姣西定bitch好？

有人肯屌唔代表溝到仔

留名學野做bad bitch

姣西sure win
做bitch只會溝到女

Bitch係明嗲
勁嗰隻姣就係暗嗲